無事啦 升返啦

神童 邊到神？睇過

咪燈

今日升到轉燈大奇蹟日

頭先發生咩事 我全部股都一齊跌晒

神童夾埋大戶做市 呃散戶貨

得tsla跌

香港時間10號已過

印度仔 effect 完

Nasdaq 仲係跌緊

12點過左啦 無事啦無事啦

有基金平倉應該冇咁快平哂

應該係震走啲止賺止蝕單

過咗12點又真係升返啲
Dllm班基金佬都係玩嘢

基金佬可能有上連登

靜喇屌你